Snyder Cut《正義聯盟》超人黑色戰衣曝光

Release the Snyder cut

弱弱一問，DC唔係話reboot咩？

隊長：理鳩你咩大和解 繼續引戰

你條柒頭皮無咩資格用隊長呢個名

Warner Brothers同時搞爛DC同Harry Potter兩個系列認真勁

DC狗咁敏感好易早洩

因為你太煩

有咩特別

唔係一早有依張圖咩，幾年前睇過

係咪認錯左